家中獨子嘅入一入黎

雖然屋企所有硬件軟件都係自己嘅真係好開心
不過屋企一冇人就悶到傻
除非大把朋友，可惜我唔係
有時都想老豆老母當初生多個陪自己

same here

可能獨子關係,

經常係屋企自言自語..........

好似就痴痴地線

我覺得份人會毒啲
成日比人問係咪獨生同話睇得出
不過可能係自己問題

有D似我

毒撚萬歲

呢個真

成日鳩叫
跳下舞

好享受自己一個自由自在既時間
係屋企又可以有好多時間打丁
又冇人同你爭野

同人上契味得

我唔係唔享受自己一個嘅
但時間一耐就想搵人陪，卻突然發現成間屋空無一人……

我都試過自己一個人係到食公仔麵一路係到喊

細個就兩哋個養你一個
到大個你一個就要養佢兩個
幾辛苦
細個係無人同你爭嘢 唔洗同兄弟姊妹比
但罵永遠罵你一個

獨生係比較難相處

成日嫌自己老豆老母點解咁撚窮 養自己一丁友都唔掂 一個人所有野都只可以同自己講 有乜嘢心底話想同佢哋講出 又怕佢哋擔心同嬲鳩 搞到個人自己說話能力又差 社交又差 個人又負面 次次見到有兄弟姊妹嗰啲朋友 再同自己比 都覺得自己好似差咁啲嘢 越諗越沮喪

有細佬
但都係毒

冇兄弟姐妹果種孤單只要同路人現會明

我係獨子都覺自己性格有問題 想人陪 但係冇耐又想自己一個 跟本自己一個孤零零慣到入曬骨

個心好似長期被冰封咁。。。。
對任何事物都係冷眼對待咁

所以大個嘅理想係要三個細路

養唔掂

2個最好，1仔1女就最正

身邊識既獨子性格總係有啲奇怪 唔識同人相處

講我呀?

其中一個死左 另一個會好孤獨
堅持三個

駁唔到，我自己都係

係屋企同出面係2個人
係屋企可以一星期唔講野
出到去街市呀姐都搭到咀
唔好話番工番學果啲
可能真係對到悶

獨子做野好獨行獨斷
經常覺得自己一個都冇咩大不了
但係一有人陪就鬼死咁興奮

其實毒撚一個更開心

最慘就係，大個左一個人住，父母長年唔係香港

係啊

係咪會難拍到拖?

成日同自己講野

認真身邊熟嘅獨子都怪怪地
我覺得好難溝通同好計較
好易睇得出

我都成日自言自語

有兄弟話你知其實一鳩樣，因為其實唔係真係咁多野講

我都真係成日自言自語

不過自己一個真係好free，唔想講嘢就唔講，想講就講

好撚慘 識人畀老豆管撚住晒
沖涼幾分鐘都要理

利申：我係佢補習呀Sir 佢老豆連沖幾分鐘涼都要報告畀我知 笑撚死我

我細個就兩個養一個所以會輕鬆
到我大個就要一個養兩個，會有壓力
所以我拿拿林搵份老政做住先
至少可以穩定唔會餓死先

至於性格，諗野有時會幾極端
可能屋企無人同我傾既關係
有時一諗唔開就會鑽牛角尖
不過依家大左就會幾enjoy 一個人既自由
阿爸阿媽訓左成間屋企就係自己既世界

各位試下自己一個去埋旅行，真係返唔到轉頭

父母唔喺屋企可以勁大聲播歌發癲唔驚俾兄弟姊妹屌

試過啦，好正好舒服，黎緊會再試

真係人生一樂也

唔知
不過我而家的確冇拖拍

細個有兩個imaginary哥哥 好錫我的

睇到最後笑撚咗

佢地屌你係因為你係獨女，你走左仲有邊個理兩老

硬件 講就好聽
包埋負資產 同 財政黑洞
讀緊書已經係個財政黑洞
等佢退休真係冚家剷

有啲傳統思想覺得唔鬧唔聽話

其實係北風與太陽